最近出現好多大陸女人專呃飲呃食又呃錢

本人居住太子附近，但連續兩個晚上，都遇到啲大陸女人係到講啱啱黎到香港，話自己冇錢，可唔可以借啲錢比佢，話朋友黎到，就會還返錢比你，呼籲各位巴打小心啲，因為佢地真係好撚長氣..

直接上房